Netgear r7000 wifi訊號差

買咗就快一年 一開頭好滿意
但近排wifi經常斷一斷咁 用個陣唔會斷
但你要連線個d位就要等佢reconnect (eg 開app連線個一下)
5G wifi channel 153 地區set US
有update去最新firmware
請問係咪要拎去整？

同樣問題有假wifi訊號

知唔知要點壞

搞*

要重新開機

重開咗好多次...

有冇search過其他人有冇同樣問題? 我就甘Google都搵到唔少
新firmware有bug或者要特別setting都唔定, 如果知邊個version冇問題/stable可以down返(不過唔firm係唔係down到), 或者up去第3方firmware, 如DD-wrt等, 不過唔識就算啦
你唔想攪都可以直接維修既, 但唔知等幾耐

巴打覆得好詳盡
其實我setting地區set US, channel 153都係跟上網架啦
但佢都係好唔穩定 已經係距離1米以內都係咁
我用手機做host 電腦無連router 唔識up去第3方

有無巴打知點解決

唔識搞firmware就唔好買netgear
netgear原廠firmware係好撚渣, 水貨版直頭刷完3rd party firmware先賣街
差唔多級數俾貴少少用asus好過, 起碼功能健全

你唔熟嘅我建議你賣左佢換個asus好過
一個唔覺意刷衰左就total lost

個代理好廢，佢地冇維修部，乜都要claim 到廠先肯換驚自己蝕咁
到真係check到有明顯問題先肯換，hang 機丶接收呢d 主觀問題佢實耍走你
PS: 早排上過去俾佢耍過

地區 set 返 Asia?

其他地區我都連得好慢